18 區太少人，請重組五至八區集會！！！

快！！！

利申：住梅窩